# geoserver-document
<br>
<br>
##ความตั้งใจของพวกเรา
<br>
<br>

- เราตั้งใจทำคู่มือนี้ขึ้นมา จากประสบการณ์การใช้และสอนการใช้งานโปรแกรม เพื่อให้ทุกคนที่มีความสนใจเกี่ยวกับการใช้โปรแกรม GeoServer และ PosgreSql ได้มีคู่มือใช้งาน
- เพื่อส่งเสริมให้มีการพัฒนาเว็บไซด์ โดยการใช้ open source ให้มากขึ้น
- ถ้ามีผู้สนใจร่วมกันพัฒนาคู่มือนี้ให้ดียิ่งขึ้นทางเรายินดีเป็นอย่างมาก และรอทุกคนท่านเข้าช่วยกันแก้ไขเพื่อให้คู่มือมีความสมบูรณ์มากขึ้น
- เราหวังว่าท่านที่นำความรู้นี้ไปใช้จะนำสิ่งเหล่านั้นกลับมาแบ่งปันกับพวกในอนาคต

<br>

